【派錢4000元】關愛共享增人手處理 最遲年底收4000元

政府去年推出4000元「關愛共享計畫」，但不少申請者反映未能收到確認通知。有政黨昨日約見負責計畫的財經事務及庫務局，會後透露現時職津辦已發出140萬宗確認通知，正在處理其餘100萬份申請表格，將增加人手，預計本月可向該100萬人發出確認通知。

當局表示，如申請人在5月第3個星期仍未收到確認通知，可補交表格，所有申請人年底前可收到款項。

已發140萬宗確認通知

另外，行政長官林鄭月娥昨於立法會表示，「關愛共享計畫」至今已收到逾200萬份申請表格，由於申請眾多，涉及文書檢查工作，令職津辦人員疲於奔命。立法會議員蔣麗芸昨日聯同一眾民建聯立法會議員，就計畫約見財經事務及庫務局局長劉怡翔與職津辦等官員。劉怡翔表示，職津辦至今已收到240萬份申請，現時每日發放4.3萬個確認通知。當局又承諾會增聘人手，希望每日發放多一倍確認通知。

蔣麗芸亦關注仍未收到確認通知申請人的下一步做法，劉怡翔不建議重複申請，以免引起混亂。政府預期本月內仍會收到新增30萬至50萬個申請，相信約在5月第3個星期時可完成相關工作，若於上述日期仍未收到確認通知，當局會容許申請人補交表格。此外，2月份交表的部分申請者，最快4月可收到款項，所有申請人會於年底前收到款項。

如申請人在5月第3個星期仍未收到確認通知，可補交表格

肥肥啦 又可以貪多筆錢

補你老母交呀，你班廢柴做唔切咋

屌你老仲要等撚到5月尾先確認到

有做野嫁

hk no IT